Warning! This project is test, is not suitable for use!
-------------------
Внимание! Это проект тестовый, к использованию не пригоден!
-------------------

Задача 1 (Бюджеты)
-------------------
файлы реализации
* /application/home/controllers/Home.php
* /application/home/models/Home.php
* /core/amo/Client.php
* /core/amo/TestData.php
* /application/themes/views/home/index.php

Задача 2 (Бронирование)
-------------------
файлы реализации
* /application/subscribes/comtrollers/Subscribe.php
* /application/subscribes/models/Sudscribe.php
* /application/themes/views/subscribe/index.php
* /assets/js/script.js

И изменил
* /assets/js/glDatePicker.js

Вся работа идет в моделях и каталоге core/amo


